# Zamyatin_AY



## Лабораторная работа

Andorid приложение со списком фильмов и их детальным описанием.
Приложение написано на Flutter. При написании использовалась версия 3.13.3 (Dart 3.1.1)

Выполнены основные требования к приложению (за исключением пагинации, если она подразумевалась) и другие пункты кроме:
- горизонтальной верстки;
- явное использование android sdk и ЯП kotlin;
- отсутствуют unit тесты.